# Разработка информационной системы для проведения заседаний государственной экзаменационной комиссии


Данный проект выложен в открытый доступ с целью демонстрации навыков работы. От момента согласования темы диплома и написания первой строчки кода до окончания работ с кодом прошло чуть меньше 2-х месяцев.

**Заседание ГЭК** - мероприятие на котором выпускники сдают свои выпускные квалификационные работы и(или) сдают квалификационный экзамен. Для каждого студента оформляется ряд документов (протокол и решение), на основании которых студенту присваивается квалификация.

##### Пандемия коронавируса сделала невозможным проведение многих мероприятий, которые традиционно проводились в очном формате и заставила всех в  экстренном порядке перейти на удалённый режим работы. 

#### **Проблема:** 

##### При проведении заседания ГЭК в удалённом формате обострилась проблема заверения и учета документов (протоколов заседания, решениями комиссии ГЭК). Из-за того, что все участники заседания находятся удалённо, документальное подтверждение заседания (личная подпись протокола и решения заседания ГЭК каждым её участником) становится невозможной. Для групп у которых предусмотрен государственный экзамен, осложнён процесс утверждения экзаменационных билетов, а так же затруднён процесс раздачи экзаменационных билетов.


## Цель работы

Создание информационной системы для обеспечения проведения заседаний государственной экзаменационной комиссии в удалённом формате.

## Функционал

- Регистрация по приглашениям
- Распределенные по ролям зон отвественности 
- Заполнение и скачивание протоколов и решений, а так же экзаменационных билетов
- Голосование члентов комиссии и проставление простых электронных подписей
- Выдача экзаменационных юмлетов студентам

## Реализация

**Клиент:** `Vue.js`, `Bootstrap`

**Сервер:** `Laravel`


## Обратная связь

Связаться со можно по почте или через телеграм. 
- send.popov@mail.ru
- [Telegram](https://t.me/Alexsey_tg)
